[突發] Edward Fung上百萬富翁

大家Youtube打百萬富翁第51集，有Edward Fung

大家睇左未呀

無人支持？

之前話要開普通話講書嘅英文補習班嗰個Edward Fung？